项目名称：量人
项目成员：陆卓祎
项目期望：依据数字孪生的理念，通过大数据和深度学习，对个人的生活水平、精神状态、认知水平进行衡量，帮助用户对
                当前生活方式、学习习惯进行纠正与提高。
第一次迭代日期：21.5.20
迭代内容：1初步实现登录页面的设计
                2实现用户针对问题的输入和存储，便于后续分析。
                3初步规划了页面风格设计